(萬眾期待）大寶哥聖誕期間限定ptbf計劃正式啟動

本人大寶哥 身高170cm
五官端正 （自拍post過了）
有正當職業（屋苑夜更保安）
工作時間為7pm-7am
放工後有多餘時間
希望做ptbf慰藉各位單身女性

Ptbf活動包括：

聽大寶哥深情演繹結他

以上為參考片段

同大寶哥玩即影即有

餵你食飯

聽大寶哥9up等等...講得出都有咁濟

優惠價$60蚊一個鐘（不夠一小時亦當一小時計算）

有意請連同近照pm我